勇武休息，文宣組全力開動

食完飯飯氣攻心，文宣接力

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始